打邊爐唔食雞子

唔識欣賞

我唔敢食

我始終覺得食春袋，阻扑嘢唔太好